{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라비타키즈풀빌라"
    },
    "text": "ミニ温水プールは室内遊び場であるジャングルジムとトランポリンがあるペンションで、渓谷のある良い位置に位置しています。 お支払いの際には客室基準人数費用として決済し、人数追加、バーベキュー費用、ぬるま湯費用は現地にて決済してください。 個人で用意した個人火器は火災の危険があるため使用できません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室内で電気グリルをレンタルでき、価格は20,000ウォンです。 幼児を基準に入室可能であり、追加料金が発生します。 12ヶ月未満の幼児は無料で入室できます。 客室内ではホテル式寝具類が提供されます。 A棟101号とB棟101号の客室には個別プールがあり、使用時にぬるま湯の利用費用がかかります。 ペット同伴はできません。 その他の施設としては駐車場と無料消火器があり、屋外プールは夏季に運営されます。 プールをご利用の際、お子様は保護者と一緒にご利用ください。日焼け止めやオイルの塗布はできません。 ダイビングは絶対禁止で、飲酒後も入場が禁止され、高声放歌も禁止されています。 ペンション利用時に発生した安全事故については責任を負いません。 エアバウンスは冬季には運営されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミニ温水プールはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミニ温水プールは室内遊び場であるジャングルジムとトランポリンがあるペンションで、渓谷のある良い位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人火器を使用することはできますか？",
            "answer": "個人で用意した個人火器は火災の危険があるため使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で電気グリルをレンタルできますか？",
            "answer": "客室内で電気グリルをレンタルでき、価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際、何に気をつける必要がありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際、お子様は保護者と一緒にご利用ください。日焼け止めやオイルの塗布はできません。"
        },
        {
            "question": "ダイビングはできますか？",
            "answer": "ダイビングは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時に発生した安全事故についての責任はありますか？",
            "answer": "ペンション利用時に発生した安全事故については責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 352
    }
}